［行路］屯門醫院返天水圍

00:55

LM

好近姐，一個鐘到就到

啱啱走左尾班車

如果男人唔怕，可以係洪水橋個位經臭河直去天瑞

呢個無咩挑戰性

夜晚行屯門 其實都幾舒服

01:10

附近啲街燈都算大，唔會好陰森

冇耐前係果頭坐的士走

lm

01:19

平時都成日行 不過無試過咁夜

依個位樓主自己小心

漏左講目的地係天水圍醫院
一陣會行臭渠嗰邊

好近

點解？

樓主俾人捉未

你睇下你後面

岩岩經過見到有販賣機
周圍全黑得呢部野有光

唔好咁啦

Lm

咁撚近都要開post

01:37

天水圍醫院夜晚唔開架喎，咁夜返去做乜

01:51 到左洪水橋間7仔買左罐酒飲

洪水橋個段好多流浪狗 要小心

是但楝個位做目的地啦 無理由返埋屋企樓下自爆

02:05 落雨

Live咗
樓主小心

樓住身上有咩裝備

主

銀包鎖鑰電話遮

都幾近 我淨係識兆康去天盛果條路 之前成踩單車去碼頭
係咪咁行

02:16 到天西 好撚大雨 隻腳濕撚晒

02:29 新北江

都行得幾快

屌你老母燈光唔夠一腳踩左落水氹度

應該完場啦下嘩

02:49 到天水圍醫院 完 係咪訓晒覺

有冇濕曬?

巴打住邊

屌 咁近

咁近 不過 live要 支持

褲腳濕晒 左腳踩水氹入晒水
好彩過左陣就停左雨